15妹明月千里 入一入黎🚬

今晚出唔出黎睇波牙？

你睇人個波

好難忍到唔睇🙈

厹

對波擺上台

又唔彈條女黎

佢唔得閒 又去左煮有屎既龍蝦

蕃茄龍蝦屎

系，條仆街有時仲會著黑c

佢呢期發姣，好似有心上人

15妹除左煮龍蝦屎之外, 都系一個幾尾機既女仔

你買到麥巴比，我就彈

如果佢唔係咁毒咁麻甩，可以收兵做女神

小妹都想👉🏻👈🏻

見佢咁慘 以有屎既龍蝦我又頂得順
我抵諗d 我要左15妹佢

佢唔岩細蚊仔

想咩牙死熱狗==

今時今日姊弟戀好普遍

但系人地唔中2細蛟仔

係咪要打交？

佢中2男人留鬚

係咪呀屌你老豆

2個痴線佬又咀炮

15妹死左去冰=.=

整緊龍蝦

六日子係我地朋友
正所謂朋友妻

打羅 我唔信會打輸比依條友

咪嘈啦 我一拳一個

Ok 咁我讓個位比你同agger路打

後日出黎隻揪,我比你睇埋今晚歐聯先
順手叫屋企人做定白事

不了 你咁多個人格打我一個人格
陣間比你輪姦

我實撐你牙！

你兩個又互含

望下對波都得掛

我轟虛手足 後日應該冇問題
Agger路買定壽司ok?

喂你咁樣出賣你手足嘅

咁快粒

禾又想去

計漏一個同老鼠一樣咁癲
一個多重人格

佢個口有陣龍蝦屎味

仲有陣煙味

同你一樣咁撚臭

最中2食完煙即係同女友咀，逼佢聞煙味

我逼埋女朋友食

我唔中2女朋友食煙，佢有叫過我比佢試下，我唔比

15狗仲未入黎，whatsapp佢算=.=

屌你老屎當我地死 當街當巷flirt女

笠囝今晚去邊道睇波？